[TCG/OCG] [YGO] 遊戲王實卡集中討論區 #3

遊戲王公式卡片遊戲是利用你的《卡組》來跟對手進行《決鬥》的卡牌遊戲! 遊戲的目的, 是從《手牌》中《召喚》出各式各樣的怪物, 魔法, 陷阱卡攻擊對手, 當對手的生命點數《ＬＰ》變為０時, 便可取得勝利。

召喚所有鐘意YGO TCG嘅老手/新手

玩法教學

禁止/制限卡表 (2019/10)

Q&A
Q. 岩岩回坑 新規則同舊規則有咩主要分別？
A. 新規則下額外卡組特殊召喚的怪獸都必須放置在 EX怪獸格(位於雙方中央怪獸區域格兩邊之間 共計兩個格子) 一般情況下每個玩家指每次只能指定使用任意一個 EX怪獸格(額外怪獸格)
Link召喚：將場上符合條件的素材送墓，送墓數量需等同Link點數，從額外特召Link怪獸 ，但需同時符合L怪自己的限制和素材數量=L值 此外 LINK先 可以當作 EX怪獸格(額外怪獸格) 使用

Q. 邊度可以抄牌?
A. Youtube / Twitter

Q. 實體卡邊度有得賣？
A. 長沙灣天悅, 太子 PC, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero, 連鎖店 奇趣天地 同 玩具反斗城等

LVP3就出喇

閃刀會re咩卡呢

我賭有起動同爪

個幾月冇打過deck

正常既 而家ygo太唔平衡 後攻無得打 打得多都悶

pish

十鳩幾年無玩最近睇返幾眼 有幾張卡幾吸引 有無巴打有d爆鑽呀金銀呀既幽鬼兔系列J下

玩開油雞王

留明

又有fd 轉去pkm坑
有冇ching 知道退坑放卡邊度最好？

落一堆壞獸

天威好似有新link卡

天威都係要混龍星先上到位

巨石遺物有冇睇頭
想入番坑
同埋係邊道先知我張舊卡用得?
(退坑之前話比賽通用要1000卡包之後出過先用得?)

巨石遺物是咩來
想知邊d卡用得 google禁卡表就得 同埋down ygopro

唔係禁卡表囉…係卡包限制…
你覺唔覺ching你有少少9唔搭8

想問一個問題
我場有隻No.41 泥睡魔獣バグースカ 防守企場，對家之後出D血魔，會發生乜嘢情況？

對家D血魔攻擊表示出，no41發效扭橫D血魔，D血表側表示係場對方場上表側表示怪獸效果無效會唔會開到？

no41效果係防守表側表示效果不能發動

Bloo D 個全場怪無效果係企喺度就有 唔係發動

咁扭横係咪照開到？因為隻no41先企場

應該係扭橫 但唔知Bloo D 可唔可以發效果M怪

扭橫方面方面，我都請教咗人，例子就好似人造人索k撞正技抽咁，邊個企場先邊個就有效果
拎怪應該開到，學你咁講D血企場就有效唔喺發動，所以無效左no41

【LVP3 収録カード】
LVP3-JP001「Ｌ・Ｇ・Ｄ(リンク・ゴッド・ドラゴン)」 ウルトラレア
LVP3-JP002「氷獄龍トリシューラ」レア
LVP3-JP003「天龍ジャッジメント」レア
LVP3-JP004「撃滅龍ダーク・アームド」レア
LVP3-JP005「終焉龍カオス・エンペラー」レア
LVP3-JP006「破壊剣士の守護絆竜」 スーパーレア
LVP3-JP007「竜破壊の剣士－バスター・ブレイダー」レア
LVP3-JP008「破戒蛮竜－バスター・ドラゴン」
LVP3-JP009「破壊剣の使い手-バスター・ブレイダー」
LVP3-JP010「破壊剣士の伴竜」
LVP3-JP011「ユニオン・キャリアー」 ウルトラレア
LVP3-JP012「ＡＢＣ－ドラゴン・バスター」
LVP3-JP013「Ａ－アサルト・コア」
LVP3-JP014「Ｂ－バスター・ドレイク」
LVP3-JP015「Ｃ－クラッシュ・ワイバーン」
LVP3-JP016「古代の機械弩士(バリスティックシューター)」 スーパーレア
LVP3-JP017「古代の機械混沌巨人」レア
LVP3-JP018「古代の機械箱」
LVP3-JP019「古代の機械猟犬」
LVP3-JP020「歯車街」
LVP3-JP021「虚光の宣告者(ミラージュ・デクレアラー)」 スーパーレア
LVP3-JP022「虹光の宣告者」レア
LVP3-JP023「神光の宣告者」
LVP3-JP024「竜姫神サフィラ」
LVP3-JP025「古聖戴サウラヴィス」レア
LVP3-JP026「王神鳥シムルグ」 スーパーレア
LVP3-JP027「ダーク・シムルグ」
LVP3-JP028「DDクロウ」
LVP3-JP029「烈風帝ライザー」
LVP3-JP030「ゴッドバードアタック」
LVP3-JP031「Ｘ・ＨＥＲＯ ヘル・デバイサー」 スーパーレア
LVP3-JP032「Ｅ-ＨＥＲＯ インフェルノ・ウィング」
LVP3-JP033「Ｅ-ＨＥＲＯ ライトニング・ゴーレム」
LVP3-JP034「Ｅ-ＨＥＲＯ ワイルド・サイクロン」
LVP3-JP035「Ｅ-ＨＥＲＯ ヘル・スナイパー」
LVP3-JP036「神聖魔皇后セレーネ」 ウルトラレア
LVP3-JP037「魔導獣キングジャッカル」レア
LVP3-JP038「王立魔法図書館」
LVP3-JP039「ルドラの魔導書」レア
LVP3-JP040「魔導加速」
LVP3-JP041「クロスローズ・ドラゴン」 スーパーレア
LVP3-JP042「アロマセラフィ-ローズマリー」レア
LVP3-JP043「イービル・ソーン」
LVP3-JP044「ホワイトローズ・ドラゴン」
LVP3-JP045「フレグランス・ストーム」
LVP3-JP046「レプティレス・エキドゥーナ」 スーパーレア
LVP3-JP047「レプティレス・ラミア」
LVP3-JP048「レプティレス・ナージャ」
LVP3-JP049「レプティレス・ヴァースキ」
LVP3-JP050「毒蛇の供物」
LVP3-JP051「幻獣機アウローラドン」 スーパーレア
LVP3-JP052「幻獣機ドラゴサック」レア
LVP3-JP053「幻獣機コルトウィング」
LVP3-JP054「幻獣機オライオン」
LVP3-JP055「空中補給」
LVP3-JP056「武神姫-アハシマ」ウルトラレア
LVP3-JP057「武神帝-スサノヲ」レア
LVP3-JP058「武神-ヤマト」レア
LVP3-JP059「武神器-ヘツカ」
LVP3-JP060「武神器-ハバキリ」
LVP3-JP061「アーティファクト－ダグザ」 スーパーレア
LVP3-JP062「アーティファクト－デュランダル」レア
LVP3-JP063「アーティファクト-モラルタ」
LVP3-JP064「アーティファクト-ロンギヌス」レア
LVP3-JP065「」
LVP3-JP066「幻奏の華楽聖ブルーム・ハーモニスト」 スーパーレア
LVP3-JP067「幻奏の音姫マイスタリン・シューベルト」レア
LVP3-JP068「幻奏の音女アリア」
LVP3-JP069「幻奏の音女エレジー」
LVP3-JP070「オスティナート」
LVP3-JP071「捕食植物ヴェルテ・アナコンダ」 ウルトラレア
LVP3-JP072「捕食植物キメラフレシア」レア
LVP3-JP073「グリーディー・ヴェノム・フュージョン・ドラゴン」レア
LVP3-JP074「捕食植物スピノ・ディオネア」
LVP3-JP075「捕食植物スパイダー・オーキッド」
LVP3-JP076「魔界劇団－ハイパー・ディレクター」 スーパーレア
LVP3-JP077「魔界劇団－エキストラ」
LVP3-JP078「魔界劇団－ワイルド・ホープ」レア
LVP3-JP079「魔界台本「ファンタジー・マジック」」
LVP3-JP080「魔界台本「魔界の宴咜女」」
LVP3-JP081「星鍵士リイヴ」 スーパーレア
LVP3-JP082「星杯戦士ニンギルス」レア
LVP3-JP083「夢幻崩壊イヴリース」レア
LVP3-JP084「星遺物を継ぐもの」
LVP3-JP085「星遺物からの目醒め」
LVP3-JP086「閃刀姫－ジーク」 スーパーレア
LVP3-JP087「閃刀姫-ハヤテ」
LVP3-JP088「閃刀姫－レイ」レア
LVP3-JP089「閃刀機-ホーネットビット」
LVP3-JP090「閃刀空域-エリアゼロ」
LVP3-JP091「零氷の魔妖－雪女」 スーパーレア
LVP3-JP092「氷の魔妖－雪女」レア
LVP3-JP093「麗の魔妖-妖狐」
LVP3-JP094「戦神-不知火」
LVP3-JP095「不知火流-燕の太刀」
LVP3-JP096「天威龍－サハスラーラ」スーパーレア
LVP3-JP097「邪竜星-ガイザー」レア
LVP3-JP098「光竜星-リフン」レア
LVP3-JP099「タツノオトシオヤ」
LVP3-JP100「竜魂の幻泉」

有人問過事務局
不會變守，血魔永續效果優先，立即就無效咗泥睡個永續效果

感謝你嘅解答

香港仲多唔多人玩?
無FD玩唔知點入手

同我嘅玩

你地咩區先?

剛重玩
香港邊到買卡比較齊同多推薦?

長沙灣天悅廣場應該最多
推薦都係 睇你想玩主流定非主流

自分が「捕食植物ヴェルテ・アナコンダ」をリンク召喚しているターン、「真紅眼融合」を墓地に送ってモンスター効果を発動できますか？

質問の状況のように、自分が「捕食植物ヴェルテ・アナコンダ」をリンク召喚しているターンでも、『この効果は、その魔法カード発動時の効果と同じになる』モンスター効果を発動する際のコストとして、「真紅眼融合」を墓地に送る事はできます。
ただし、「レッドアイズ」と名のついたモンスターを融合素材とするモンスターが自分のエクストラデッキに存在し、その融合モンスターに記された「レッドアイズ」と名のついたモンスターを含む融合素材モンスター一組が、自分の手札・デッキ・フィールドに揃っている状態でなければなりません。

判例出咗，捕食植物可以出真紅眼融合
但真紅眼融合最少要用一隻「真紅眼」怪獸
即係，落多兩隻真紅眼飛龍增加卡手率啦

上面呢張圖其實冇錯，因為根本唔係問緊「真紅眼融合」嘅內文
係問緊「融合代用素材」嘅規則問題
首先「沼地魔神王」要場上、手牌、墓地先有效果，可以代用(卡面效果文冇寫，係判例新加，話唔用得嚟做平行世界融合同未來融合)，所以張圖係寫「埸上的沼地魔神王」
以及「融合代用素材」只可以代替融合怪獸效果文中有「全名」嘅素材

真紅眼融合係寫：用「真紅眼」怪獸做融合素材
所以：融合「真紅眼黑刃龍」(「真紅眼黑龍」+戰士族)可以以「場上的沼地魔神王」代「真紅眼黑龍」+卡組中戰士族融合，因為係《代名》，所以符合「真紅眼融合」中用「真紅眼」怪獸做融合素材

奇蹟同步融合係寫：用S怪獸做融合素材
所以：融合「WW-水晶鐘」(「WW冬鐘」+「WW」怪獸)時，如果用「場上的沼地魔神王」代「WW冬鐘」+普通3星WW怪獸，因為只係《代名》，所以不符合「奇蹟同步融合」中用S怪獸怪獸做融合素材，所以不可以使用「奇蹟同步融合」

當然，因為仲未出真紅眼黑魔導，仲未問得判例
可唔可以用「真紅眼融合」合「黑魔導」+「真紅眼飛龍」都仲有討論空間

因為「超魔導竜騎士－ドラグーン・オブ・レッドアイズ」嘅素材係寫成
「ブラック・マジシャン」＋「真紅眼の黒竜」またはドラゴン族の効果モンスター

用飛龍合嘅話就係入咗「黑魔導+龍族效果怪」呢邊
判例上並不能用「真紅眼融合」合「五帝龍」(龍族*5)，就算係真紅眼黑龍+4隻龍族，都唔可以用「真紅眼融合」合

如果係最嚴判定，即係必須要「黑魔導」+「真紅眼黑龍」，兩隻7星通怪嘅話，咁就唔會被隻仆街嘢鳩外掛支配到環境

外掛最多都係落一組：黑魔導*1+真紅眼黑龍*1+真紅眼融合*1
兩隻高星通怪都有卡手風險，如果落兩組，四隻高星通怪，實卡鳩死
即係壞獸食一隻就拆到

資料：
如果投入兩隻7星通怪，初手抽5張，會有22%抽到1張，1.28%抽齊2隻
如果投入四隻7星通怪，初手抽5張，會有35%抽到1張，6.51%抽到2隻
0.9%抽到3隻

要判清楚啦 下下都捕食link岀場

我承認入埋真紅眼黑龍會卡 但如果無得用龍族出 黑魔導呢副deck即刻變垃圾

黑魔導可以用返本家張融合儀式魔法或用眼變
冇必要一定要用真紅眼融合，用本家魔法時，可以用其他龍族，或可以用眼就唔洗用龍

以及：黑魔導deck中嘅「黑魔導」唔計入卡手物，咁就只係加一隻「真紅眼黑龍」，唔算太大獲

但係黑魔導deck 唔夠穩定

最主要係推到D龍族入墓 有隻龍可以防魔陷比人破 又3000 攻生祭暗會上場果隻

想收套閃刀姬係咪好貴
純粹有愛

夠你買幾副二線deck咁啦

起動

買盒LV PACK3 再收感覺上會抵D?

各位師兄網上收卡會去邊度收？
砌緊黑魔導

我寧願黑魔導勁d
都好過周街外掛呢隻野

南區有無人玩？

好耐之前玩光道 嗰陣tune先啱啱出 而家想重玩 玩返光道有冇得諗

Tier 3

可以收皮 拎出來會比人屌打

睇台仔個10月評測，依家都好似天琴一支獨大

咁唔玩喇

南區冇卡鋪 通常都岀到天悅

因為佢未比卡社搞
炎獸 雷龍 騷靈 閃刀都搞左

天琴先攻1康 2無效 手牌要幾好先過到姐 本身算係ok穩定

新手想回坑該如何入手

上一次打仲係光道寶玉果陣

掉左舊果副 完全玩唔到 砌新feck

想問下閃刀姬卡套邊到有得買/訂

睇黎巴打對閃刀好有愛

你可以上fb group睇/開post收

叫佢哋岀價

岩岩買左盒PACK 3

中得閃刀LINK2 , 大黃蜂鑽

fb group 有冇介紹? 離開左太耐

Link Pack 3 唔易中碎

冇碎，得閃

如果想收一副閃刀deck 價錢約幾多到？
想有個預算知大約價位

唔包手坑 應該 400-500$

師兄等埋1 月表先買都未遲啦

有 但唔係盒盒有

好近排用緊迷之程式練combo ，都唔係好熟

師兄，如果收一副黑魔道大約幾錢

DP23復刻洒，貴都係貴係新卡到
2000到應該齊

計埋手坑2000?

唔計手坑

屌仲要唔勁 但洗唔洗2000 呀

邊洗二千，貴既DP23都re左，低rare一千鬆d一定得

搞咗起點條幻崩人魚啦
係成個system太易起壇先搞唔死，依家仲有danger搭，點都有方法砌到終端

Only have this one

之後搞danger

出咗無耐，我諗1月表唔會搞danger

影靈依同BA都係無耐搞

想問下見唔少人閃刀deck 入鍊裝融合，個功能同用法係點？

用魔法推佢入墓 數夠3 張開起再翻deck抽1

天狗係ocg未出就預先扣押咗添

用場地或機關炸佢入墓、手牌斷殺殺佢入墓等方法，回卡組抽1

但我覺得會卡手，我鍾意用卡通目錄+卡通電子龍多啲

幽鬼兔英文名叫 ogre
即係

lm

捻住依個方向去到砌，求評

太少手坑 走指墓變效分或其實手坑 走精操(而家大部分deck 唔食target +卡自己) 閃刀本身唔係咩展開deck而係坑deck 恐龍可留 增援隔離果張閃刀無用

可以落效分

恐龍變壞獸，依家要拆真紅眼黑魔導
恐龍完全用唔着

我會main王宮鐵壁，可以無限用機關
同埋成日有奇效

額外可以搵兩個位落希望王，又係有奇效

壞獸真係唔錯

希望王除左原版仲落邊2隻？刺刀其實都好少用

電光王 同原版 共2 個位

睇怕1月都係禁霞之谷雷鳥

剛入坑 留名 準備打12月比賽。有冇巴打去

有咩神奇combo

spyral杯

新嗰隻鳥獸族link
可以卡組call巨神鳥出嚟
加埋雷鳥可以無限count
巨神鳥同雷鳥都係冇「1回合1次」嘅時代嘅卡，嗰時嘅另一例：原版效果嘅冰結界神槍

王神鳥シムルグ
リンク・効果モンスター
リンク３/風属性/鳥獣族/攻2400
【リンクマーカー：左下/下/右下】
鳥獣族モンスターを含むモンスター２体以上
このカード名の(3)の効果は１ターンに１度しか使用できない。
このカードはリンク素材にできない。
(1)：このカード及びこのカードのリンク先の鳥獣族モンスターは相手の効果の対象にならない。
(2)：このカードが戦闘で破壊される場合、
代わりに自分フィールドの「シムルグ」カード１枚を破壊できる。
(3)：自分・相手のエンドフェイズに発動できる。
使用していない自分・相手の魔法＆罠ゾーンの数以下のレベルを持つ、
鳥獣族モンスター１体を手札・デッキから特殊召喚する。

再配埋新同盟link卡，連雷鳥都可以卡組call出嚟做裝備卡，雷鳥裁定：裝備時回手都可以特召

ユニオン・キャリアー》 †
リンク・効果モンスター
リンク２/光属性/機械族/攻1000
【リンクマーカー：右/下】
種族または属性が同じモンスター２体
このカード名の効果は１ターンに１度しか使用できない。
このカードはリンク召喚されたターンにはリンク素材にできない。
(1)：自分フィールドの表側表示モンスター１体を対象として発動できる。
元々の種族または元々の属性が対象のモンスターと同じモンスター１体を手札・デッキから選び、
攻撃力１０００アップの装備カード扱いとして対象のモンスターに装備する。
この効果でデッキから装備した場合、
ターン終了時まで自分はその装備したモンスターカード及びその同名モンスターを特殊召喚できない。

無入太陽神咪下場囉 太陽神入正deck好閒架咋而家 尤其後攻

冥王結界波

結界完都仲要拆一隻2700、一隻3400

係時候預測下1月表 有咩郁

天琴死撚硬

有無買賣卡嘅平台

驚驚哋烈風結界像我都係落風壞獸算

張Link2應該限1
炎獸 騷靈 閃刀 唔知會唔會搞
睇日本仔d預測 有炎獸陣 1星騷靈 起動 都會限1
水機要坐監 G都有機會
十二獸出返黎

上面有

見到黑魔導有出新野 值唔值得買黎玩

我估：
天琴限妹/反制陷/4星卡組召，是但兩樣限1
水機禁嘅同時，應該會出隻下位版同步輔助link
閃刀就起動同抓都限1，火閃放2
炎獸就日光狼限2

放監：
嵐征龍喺龍link度有露下面，其他情況都冇乜見過，代表1張征龍冇乜威脅，地屬性依家冇乜料到，可以放巖征試下
守護龍同破壞龍x都收咗皮，可以放返闇鐵出嚟

no太垃圾 就算有龍騎士都係3線deck拎出來比人屌

天琴應該唔搞張陷
水機都好難講 玩同步暫時都要用佢幫手展開
真紅眼闍鐵 我覺得唔會咁快放
守護龍應該會再搞多下

又係renew盒

出10 張新卡 復刻100 張 ygo係好常見既事 人人有卡玩

遊戲王係屯積居奇嘅惡夢
只要啲歷史廢卡，因新卡/新規則/新裁定變強，不出兩個月，一定復刻到廢紙咁

上兩年 月光有張vjmp新岀 岀左幾個月re撚左

依家先砌炎獸是咪不智 好想玩但驚一月GG

砌左副天琴冇咩點玩過已經要等劈

等埋1月先個表先

新影依 大家點睇??

純影依，我估係一線尾二線頭，
因為真紅眼黑魔導，周街都會落壞獸，小米中埋箭
同埋唔似得幾年前影依初出道，依家大把卡拆到小米
泡影、恐龍、壞獸、冥王、閃刀抓
同埋灰流擋到影依融合

亦有一定卡手風險
唔似得炎獸、天琴抽中乜都起到手起碼頂到1次counter

真紅眼真係做壞左
影依恐龍 唔知玩唔玩得過

黑魔導都要1000

本來想砌套玩

利申：上一副deck係奧金年代

話屌 新影依一線尾二線頭？一線尾的概念係係雙方起手質量差唔多既情況下仲有還擊能力喎 好似電子龍呢D 我想講 影依只有二線中 三線頭差唔多
講做定場 講combo大把deck勁過影依 雷龍,魔術師 文具人等 論解場又唔夠 何德何能有二線頭？

* 一線尾泛指打的都是天琴之類

如果係競技既 就走影依啦 恐龍雷龍仲勁 但如果係有愛就玩囉 不過我想講街場都唔係好打得過

影依個基DECK, 其實完成度係咪好高下?

買三個有大半副

新個包情懷pack出左
遊星同步deck有冇得玩？
係咪3線deck

上網見到SR08出咗，又見到依副DECK。

依副DECK 咩TIER??

想玩魔法師DECK

呢副係Tier 1，出左好耐啦
好撚勁但操作十分難，出魔法既先後次序都好影響你展唔展開到

想砌依副要幾多錢??

係咪買3盒SR08 再買卡?

同步仲有得玩既 遊星本家唔太得 不過好睇你出唔出到4000攻 2隻以上 ps我唔識玩但見過人玩 都有2線中 整體強度

Yes
我估應該都要補多900左右 貴係坑到
剩係 灰白卡都70-80 泡影120 壺都40 刀龍50
Extra唔太知價

你預貴野 上圖未係最貴 最貴係放埋試膽等 走黑洞走神掃 同埋係勁 不過好食起手 基本上sr08 齊左7成8 成架啦

試膽係咩意思???

即係額外牌組??

點解會貴

可能是我錯啦 太耐無追價

我都N年無玩

果時玩仲係奧金年代，BTW 依加有無人玩次元DECK?

無次元deck 不過反社會次元deck係有

有無用YGOPRO 係電腦打卡?

一線，但係係包剪揼deck嚟，好悶
通常3回合就會完場

梗係有啦 呢D免費試deck喎 實卡未有錢買

而家囉得出來打既都係 3回合 甚至係1 回合完全架啦 競技deck係咁

有無下載LINK?

我係佢官網睇唔到條LINK

你同我定義唔同
我認為：
睇依家10月11月圓餅圖：
超主流：欠席（佔比超過40%）
一線頭：炎獸、天琴（20%左右）
一線中：雷龍（10%左右）
一線尾：幻變、安迪米翁、魔術師、閃刀姫、秘旋諜、地底等，時不時會好運偷到幾%上位率

你都定義電子龍係一線尾二線頭，咁冇理由新影依唔係喎
但你又將雷龍、魔術師同文具人平排二線頭（文具人咁易卡手）

首先電子龍呢兩個月都冇偷到幾%上位率（解場力回殺強但定場得1count)
小米嘅定場力我睇就勁過無限，拆場同死磨爛磨又有新水融合同新陷阱

咁要睇月份，之前炎獸/閃刀會係一線頭嘅月份，呢兩副deck係同人玩磨，起碼都要5～6trun先會完場嘅

炎獸 閃刀呢D就算啦 佢地變主流果時同期無其他先上到位姐

咁你不如話因為征龍神判禁咗，所以天琴先上到位

而家個遊戲先攻做唔到場就死架啦 仲係10年到果時咩

想問黑洞右手面果張係咩卡....好似新卡來..

ペンデュラム・パラドックス

咁希望皇/未來皇個副呢？

希望皇 有新卡都係2 線中 不過師兄 主角dk真係無咩邊副勁反而 勁敵 友軍 勁1個rank
同步最好既時代都過埋

應該咁講 入到2 線頭 同1 線有得fight既dk真係唔多

hero算係最好打

hero呢D真係親生仔 出極都仲有 次次出新卡果d都係入到deck 勁到2線頭其他果D好唔公平囉

遊星 遊馬真係幾慘
遊矢都仲有魔術師/異色眼
遊作 都有卡未岀
遊戲 黑魔導都係未爬到上去
十代 大半年就有新卡

咁遊星DECK都有威過既

咁睇啦 我就唔係睇餅 餅都係參考來 因為而家無超主流
電子龍有真紅眼加成 頭turn最少2count 回殺能力高 解場能力高(大怪獸/車胎龍) 係定場能力同績航能力差少少
文具人 1 卡起壇combo出新幻獸機 點會唔即上2線頭？
但係影依頭turn企唔到多大獸 本家link又難出 (基本上是出唔到) 比盡咪得1隻企場 d普通怪又要set 1 turn 最主要係做唔到combo 張影依融先後攻先勁 頭turn有D雞肋又唔似地底坑死人玩反轉咁勁

雷龍可以企2 線頭 其實係有D汶水 不過隻超雷龍真心勁 續航力算高 (不過你話拎走都無所謂)
其他 安底 魔師 幻變 閃刀 007 果D無異議

遊作個副talker都幾勁
fun deck黎講嘅話

你都講到有真紅眼囉，即係討論埋未來兩三個月
雷龍反檢索其實好惡，同盟車又可以幫超雷龍裝破壞劍龍仔

新影依係有隻3星超能族，通召再瞬移就可以LINK
即係瞬移=融合，又減輕先攻抽唔到融合卡到仆街嘅機會

文具人3號通召或2號機複展開中灰流即收皮，冇任何方法補救到
睇返上面啲一線(就算一線尾)DECK，冇好明顯嘅灰流位，例如閃刀起動中左灰，有場地+機關又可以再郁過，炎獸就直頭灰佢邊個位都唔係好有用添

遊作係幾好玩既
Ai都唔差

我覺得影依弱 真心因為我打親都贏 佢賺牌能力弱 佢企場都唔夠勁 我用明亮真紅眼帝

打炎獸我次次係灰佢執場地要佢比多啲資源轉生

灰隻羊先有用 灰場地唔太work

SD38 決定咗係3幻魔

唔係一早公布左咩巴哈仲笑佢話投得咁肉緊原來最後k社預左出

可能係因為同影依一樣多人 差1 % 想食兩家茶禮好正常啫

靈使直接變vjump卡應該都係將原本預定嘅starter強化卡攞出嚟賣

仲有5張未岀

Pp20張騷靈好勁

應該都會出靈使sd，但一副新sd最多都係6張新卡，唔喺其他地方出靈使又點出得曬

但，靈使究竟要點出新卡先打得到二線尾啲deck

FF:
永續魔法：1回合1次，指定對方場上1怪改屬性，1回合1次，翻轉我方場上一靈使，兩個效果都可在對手階段發動

場地魔法：發動時從卡組將1體靈使/憑依裝著加入手牌，此卡表側表示時，我方魔陷區嘅卡不會被效果破壞

通常魔法：將卡組一張內文有記述「靈使/憑依裝著」嘅魔陷加入手牌，除外墓地此卡，以表側或裏側特召手牌/墓地一體靈使/憑依裝著

link3:靈使+相同屬性怪獸1體以上，1回合1次，將我方墓地一體怪獸除外，（不取對象）直到回合結束時，奪取對方一體相同屬性怪獸控制權，奪取的怪獸不能作連結搙材，可以對手回合發動

如果出到咁，夠唔夠2線尾打

真係岀宿敵

勁到痴啦直情 k社寫到咁 其他果D寫到狗都不屌 點玩

勁耐無玩差唔多10年 想過手引係咪玩D非官網上版算

一月表岀左

Ygo pro

炎獸 天琴 So0 閃刀都預咗搞

機關真係有人落3

spyral冇搞返真係on99

又咁講，禁咗大外神之後，spy冇得做大外神之後先說書
冇咗大外神防殞石，咁己經差好遠

但係仲有神弓
總之spyral真係唔係一張手坑就阻到嘅膠deck

估唔到去到今日我先見到導遊解限2

攪Danger

danger暗黑界咁勁 不搞danger咪算仁慈

勁係勁 不過好講運

冇諗過唔ban雷鳥

成個表除咗雷龍同danger之外有邊副係真痛

點解要禁張上位投入率接近0既卡？

神鳥同機關車都係啱啱出，咁點有上位

abc車冇上位？

神鳥link同機關車lp3先出，
過左一兩個星期官方q&a先確認可以雷鳥永動機，
上位我諗只係時間問題？

魔導王咁勁都唔限 限埋D唔入流

永動機是死罪吧

回坑手痕想開盒, 想問下 LGB1 入面係全卡種都有定係隨機有卡會一張都無?

全48張，抽，一定有張金閃，金閃會有紅碎

呢個開一兩盒算，回坑開包就留錢二月all in 開黃金包，全部實用卡

唔該， 以前留落有副紅魔龍想玩懷舊，想抽隻新星加手痕先開盒。其實無咩必要開1盒，驚抽唔中

紅魔龍有新卡

嚟緊紅魔龍有強化

搞左起動同紅色之後
基本上一定係打3
賺牌差太強

邊張係機關?

閃刀永續魔法

有冇人知無限地獄仲有冇得玩？ 轉規果陣退左坑宜家想重玩

0手=冇得落指名者防灰流、G、效分，惡魔中手坑即收皮

新書卡好似麻麻地

新盒list

Playmaker同左輪復刻卡 有對比

廢左Link系統？

有冇人解釋下

而家話分兩隻game duel rush有唔同玩法 你當新game玩就得 有專屬卡 完全唔係ygo來
ocg ygo就改制 廢除link link留番比p deck玩啦 用link做本家既deck90%變廢紙
姐係同你講個遊戲吸唔到新玩家咪拉番舊玩家 簡單講 食老本 等死

即係類似 speed duel咁另開一款新卡？
我見下年新動畫既預告都係玩呢款新卡

係呀 屌你 我地比人踢出市場啦已經

你講聖騎定係宣告者？兩者都唔錯喎

FYK: 既然link卡己經出爛咗，又限唔到速，link規則又搞鳩舊卡逼人退坑，不如回復元狀算，（繼續搞鳩啲靈擺on9卡）

依家好多新卡/限制卡解限，都係因為被link規制而出到

即係未來4月～7月會有好多毁天滅地combo
就算4月預先禁啲，都未必禁得曬

我估4月表：
三叉、司書、車車、六武門、龍之溪谷、拿媽、光召喚獸、餅蛙、源龍星、abc、影霧返返去限1

但我估限到咁，都會出現好多妖怪combo
後攻冇蛋冇殞石就可以投降

咁一堆毀天滅地嘅deck好過成個賽場得一副毀天滅地嘅deck嘅

可能暴力平衡之下個環境會好睇啲，反正你而家後手冇手坑對住天琴同spyral都係一鳩樣

放左岀黎一陣 又準備入去

宣告者
儀式deck係幾岩用

點解link勁？

做咩咁on9 彈弓手回歸原狀?

Link召令好多テーマ都玩唔到

咁又係 遊星第一個收皮

水晶機巧係咪可以正式入冊

4月先
K社想攪好耐 但無奈同步deck一定要用佢

abc真紅眼電子龍 頭turn3隻同枱我玩番電子流啦 巨艦龍垃圾 車胎龍勁左(3300大怪獸投入必要)

係咪可以玩返搖擺召喚？

額外卡組嘅靈擺卡都會繼續受link規則限制

靈擺抵撚死，個規則都on撚鳩，無限復活

要link 得p同link要箭嘴 如果唔係得1隻係extra怪獸區

當年睇完 arc v想入坑玩既時候 同我講出link

想LINK同P收皮
又要玩舊嘢

追完post都唔太明
係咪姐係同步 超量 融合都轉翻舊規則
Link同靈擺就都係跟翻新規則

融合、同步、超量，可以任意在主要5格或額外格出，不需要link
即係唔只變回舊規，係有6格用，同步可能會開發到啲以前5格頂住出唔到嘅說書combo出嚟

靈擺怪同link怪同現行規則一樣

4 月1 新規新表 同步死一批先水機死 tg圖書限 三叉限 光召喚師限 英雄到來限 其撚出 哥布林出 防火出 真龍皇出

光召喚 岩岩放監咋喎...

召喚師外掛用 ABC hero 某d又要限返1

三國迷，想組副三國deck, 點睇？

係咪只入fun deck 之流？

定係呢個方向

嘩 唔好拎出來 人地是但一副都屌打你 講真既 成個系統根本玩唔到 3線

O thanks
仲諗住過下三國癮

岀埋新卡 都好似幾廢下

咁唯有各買一張收藏留念算

後手可以做到turn kill㗎問題係通召一比人搞就直接收皮
其實打二線還可以

邊有咁多二線deck呀 師兄 二線deck闊到咁不如淨係分比賽dk同fun deck 二線個標準要再嚴格D

ok咁圓餅圖見唔到嘅全部都係fun deck

有啲膽心佢出rush duel
係咪覺得舊ocg
已經太難平衡/冇idea再出新召喚方式
所以直接出個掛遊戲王名嘅新卡game
慢慢淘汰原有嘅ocg？

岀完 之後有退坑念頭

有咩主流又易操作，岩新手既牌推介

啱啱台大見到，唔駛用腦

請問有冇卡表，有d卡唔太熟唔知係咩

我諗係 已經諗唔到有咩新召喚方法暫時 我淨係知rush duel好易暴死 做得唔好咪整ocg囉 你知rush duel d人完全唔似ygo就知 分兩條線唔想遊戲僵化 而加想求變 唔想食老本

套新動畫

紅碎之後好似係白碎？

魔導獸王者胡狼

魔導獸掌門可魯貝洛斯

依兩張卡幾錢？

佢都算有比時間人
之前改係三月中講四月就用

聽日就打選拔賽啦

好耐之前儲落
仲值唔值錢？

卡況keep得靚就有價有市

竟然 仲以為呢d舊卡唔值錢了

舊中文藍眼一定有價有市，bandai版都有人會收藏，放心

k社青眼白龍 手牌抹殺仲有人用 其他果D收晒皮

想問rc03出左未？

2月8

想玩魔導 有冇link參考下

比龍魔導兩嘢炸完燒血直打真係好on9

黑魔導 定靈擺魔導王？

黑魔導

唔勁不過 最勁果隻捕食同真紅眼好貴

我而家試下砌一副比煲

thx 個網入面有jpb jpc係點解？

I love this game. Unfortunately my computer is out of commission by broken hardware. Oh well.

以前後面個CODE係分日韓紙
而家已經冇咩意思
如15AY有JPA, JPB, JPC, 講緊3盒唔同既卡

最值錢應該係依2張
其他預5-20蚊左右

我就砌完 最勁係咁 其他自己試 主要戰術先攻用眼出真紅 或者手牌keep住有黑魔

you can download ygopro apps in mobile

舊版中文藍眼唔會$20咁平吖嘛？

淘寶search 中文全部出假卡
Check 唔到價

琴日邊個攞冠軍？有deck list未？

玩實卡 係咪有啲未出

全部都出晒架啦 你自己再微調 基本上成副dk 系統 就係上面打3 果D 再魂D可以入埋黑魔女 或者打埋真紅眼融合 同捕食

冇黑魔女你落三張魔法筒做咩
同埋就算落黑魔女都唔會放3張魔法筒

係喎 我以為佢淨係要求有黑魔導解放就count得 好似so0咁 原來咁廢 咁1 張都唔洗入 我都係同人打睇人用過D咩牌就試 所以真係唔係好熟黑魔

不過黑魔女點都要落1比瑪娜拉上嚟，而且落埋嘅話魂之僕人可以draw 4會好爽

想儲紅碎
日版定港版好J

紅碎港貴過日

使用 真紅眼融合 召喚 超魔導龍騎士時

要使用 "真紅眼黑龍" 作為融合素材

請問下點解？
卡上唔係話「ブラック・マジシャン」+「真紅眼の黒竜」或龍族效果怪獸都得咩？

真係最嚴判例

請注意以下兩句嘅分別
「真紅眼融合」：以「真紅眼」之名怪獸為素材來而融合的融合怪獸
並不是：「真紅眼」之名嘅融合怪獸

如果用黑魔導+幻創龍，就會歸類為黑魔導+龍族效果怪獸，不符合真紅眼融合文本

而為何真紅眼飛龍都唔得，一定要黑龍？
因為以前判例：不可以用真紅眼融合合五帝龍，就算係真紅眼黑龍+4隻龍族都唔得
一定要喺融合怪嘅文本素材中有「真紅眼」三隻字

如果用飛龍合龍騎士，都會歸類為黑魔導+龍族效果怪獸，變成素材文本中沒有「真紅眼」

Spyral

邊隻靚啲

剩係想買D 黑魔女黎儲
想問下有無人放日版黑魔女HR
同埋想問下日版同港版依張有咩分別

應該係港版靚d同價錢d

好撚貴

港日 d料色水 有少少分別
但港版好似值錢d

我個人愛日版

有錯唔好屌

緊係啦 港紅碎遲下唔再岀

之後好似係變白碎

做咩講到好似得港版冇紅碎日版會keep咁

港紅碎係因為賣去日本先炒到咁貴。日本仔鍾意港版，香港呢邊鐘意日版。

點解影依基deck 港版日版價錢差咁遠

有碎包抄，班友炒港碎，傳緊話下期全部都係日版，無再分港日，即係港版會絕版

港碎同日碎有咩分別

大家都係一張碎嫁啦

港版卡紙質差D，物以罕以貴，港版賣到去日本就會變左稀有品

紙質差仲貴咗

架仔鍾意

都唔洗差成1/3 價錢

D人炒姐，又唔會勁左，日平左仲好

係

好心遊戲王已經冇咩人玩
依加出親咩都炒
未出都炒價

有冇巴打熟日本邊到多初期/二期遊戲王賣?

上星期六去完天悦 10 隻手指數得晒打dk既 大多數都係交收 想揾個人打下都無

RC03
真係咪駛諗住正常價可以買到

退坑呢度有冇人會全收

唔好退啦師兄 我仲要揾人同你打

應該keep 2副deck算 其他放撚哂佢算

公司好似想派我去開荒牛 忙到仆街

一早訂應該得

一齊打

做咩咁既表情 毒撚想揾人打dk都唔得

買咗deck未打過

今個星期六係大日子應該都冇位打deck

咩日子 ching

1012呀

咩dk 快D出去同人挑機啦

安迪

勁dk出去爽下都好 我side諗緊點針安底

召喚師上左位

一張冥王波都搞掂啦 但安底玩魔里 好惡

約埋出來打

魔里係乜

星期六 2點半天悦

魔法族之里 場上有魔法族先用得魔法既場地

會比人炸場

用咩炸場？人地1 隻魔導王 2 隻魔導獸 3 刀

3刀？

意思係count 3 刀 1魔法 2 怪獸效果

哦

安米用咩手坑，灰流定增值g？

拮抗勝負

有隻魔導王 要過到呢關 而家諗到既係入太陽蛋

手坑我都係唔入好過 用ygopro打 成日比人指 唔想比人指既話又要落多D手坑 我玩帝 會唔夠牌出 而家諗就係用落count 魔法psy match帝 一來psy可以比到祭品 二來回合內外都有得反擊 而家先攻灰流 後攻真紅眼 好難唔用psy

仲有帝deck?

緊係有啦 不過 0 帝玩唔到架啦 玩明亮

我淨係識次元帝

明亮1卡救全家 一來有祭品二來可以食到坑三來推天從回收 四來提供上級開岩 五來轟雷自爆可以用捕食大黃花囉明亮續航 咁勁 好難唔用

十幾年前仲好勁

明亮係乜

師兄係化石年代

快D加我入telegram學打牌啦

你tg係乜

有無人玩鑑定？

鑑定係咩

依種？

一盒都咁撚貴

1012又炒到上天

炒到呢

連結十字同詠調嘆貴唔貴?
係咪應該爆盒?
利申:link之後退坑,聽到海皇強化同4月行新制心思思想玩番

第一張係1012銀字？係就五蚊內一定有
第二張有無圖？

入番坑啦師兄

深海唔貴，十字都唔貴，唔要其他嘢唔好浪費錢爆盒

如果對面hero
我有set 超融合
extra 應該擺邊隻
同咩位用佢兩隻怪合體

依張

hero基本上無咩位死 佢好多特召點 你淨係超融合擋唔到做招果D 但係超融合等佢打你先用除非air man發效

新手想問下同名卡問題
例如卡通黑魔導士算唔算係黑魔導？
可唔可以合超魔導龍騎士？

如果張卡寫明「 黑魔導」怪獸就得 但係寫「黑魔導」就唔得
卡通黑魔導 有卡通同黑魔導字段 睇英文名 toon dark magician
真紅眼龍騎士 叫 dragun of red-eyes有 red-eyes所以可以用真紅眼專用魔法陷阱復活

1012炒到幾多

不貴

散收好過

港版紅碎炒撚到呢

紙質差，不了

岩呀 我都係買開日版

LGB1-JP001 (UR)超魔導竜騎士－ドラグーン・オブ・レッドアイズ
(超魔導龍騎士 真紅眼龍騎兵) 融合/效果怪獸 8 闇 魔法使族 3000/2500
「ブラック・マジシャン」+「真紅眼の黒竜」或龍族效果怪獸

TDIL-JP032 (R)トゥーン・ブラック・マジシャン
(卡通黑魔導) 卡通/效果怪獸 7 闇 魔法使族 2500/2100
①：此卡在召喚‧反轉召喚‧特殊召喚的回合不能攻擊。
②：我方場上有「トゥーン・ワールド」存在，對手場上沒有卡通怪獸存在的場合，
此卡可以進行直接攻擊。
③：一回合一次，從手牌捨棄一張「トゥーン」卡片，選擇以下一個效果來發動：
‧從牌組無視召喚條件特殊召喚一體「トゥーン・ブラック・マジシャン」以外
「トゥーン」怪獸。
‧從牌組將一張「トゥーン」魔法‧陷阱卡片加入手牌。

唔岩名

Rc03 有泡影 大捕

退坑

做咩退

我都有呢個想法

搵唔到人打deck

你用咩dk先

Hero 閃刀

我都好少fd ching一齊約戰
我明亮帝同電子龍

已加

下次出來一齊玩

最近係ebay買左兩張黑魔女 PSA10 d平版
五舊水

星期六

想砌副影伊，但唔識玩

可以參考下

睇完都係唔明

btw 舊版拉菲莉幾錢張

lvp有平價銀字，想要最貴嘅就港碎就幾千蚊

4月改規則之後
遠古妖精龍係唔係冇機會再出番黎

幾千

女卡咁q貴

買3盒sd 夠玩 新圖

破壞龍時代老年人、岩岩回坑、玩版、買左兩盒chaos impact, unchained 勁唔勁 ?

唔係一線牌 不過唔差既
食人地個隻link好勁

組團去天悅玩？

有團join?

等你開

星期六 留tg

開個tg谷？

唔洗掛

舊gp 已經好靜

開個新lo

星期六幾點

貼多次link拉人入去咪得

2點後

買三盒影衣SD好似實際D,三盒齊，有強度，融合係舊野易上手

好消息, 1101贈品係盒內, 一早應該咁做

唔知係度討論實卡o唔ok超量時期開始玩,玩到靈擺無玩
岩岩玩返想問有無人有斬機料同需要嘅link怪放

個post名就叫實卡討論區
斬機你打算點玩 砌耀變龍？

有無人星期日會去考judge？

第一行係因為我初頭去左apps台個post講
之後直接copy過黎

點玩呢個問題呢
因為岩岩開始玩返 所以唔想咁複雜 組左純斬機先

港紅/港碎貴既原因係閃得靚D
加上產量少過日版, 而且準備停產
所以日本需求帶動價格, 某D卡可以差幾倍價格
但其他閃就日版貴D

想問下各位會唔會介意人用中文卡一齊玩

本身睇完超量個季就無睇，呢排追返動畫，感覺決鬥者既血開始燃燒返，想同人玩返

識大師規，基本規則，牌品好，肯學習

做咩唔玩日文

你又唔係唔識

邊度黎中文卡
之前既天價中文版？

聽日係咪有團打卡呀

嘩屌你無處不在冇錢咪玩老翻

[member]
求其開左個谷方便約戰
之前個約戰谷我係咪俾人踢左[/member]

屌有d問題開唔到 算當冇事發生

有打卡團叫我

咁不如上網玩

其實正版都有中文

中文版碎係咪全部都炒到飛起?
淨係識ガガガクラーク

市場上都好少見 係咪玩家收埋晒

毒撚無fd，想現實同人交流下，傾住計玩嘛

個舊gp仲係到 冇踢人 不過靜咁解 你tg係咩名

FF

天悅145號舖做乜鳩

Hi all想問個問題
今日玩斬機 我出左隻12星同調怪
之後用斬機加 幫佢加一千攻
再用斬機乘 倍增左佢
咁係（3000+1000）*2=8000
定 3000+1000*2 =6000

[quote]Hi all想問個問題
今日玩斬機 我出左隻12星同調怪
之後用斬機加 幫佢加一千攻
再用斬機乘 倍增左佢
咁係（3000+1000）*2=8000
定 3000+1000*2 =7000

Hi all想問個問題
今日玩斬機 我出左隻12星同調怪
之後用斬機加 幫佢加一千攻
再用斬機乘 倍增左佢
咁係（3000+1000）*2=8000
定 3000+1000*2 =5000
瘋狂打錯字

應該八千，佢無話計原攻

另外推介個FB page比你，你可以FB inbox佢地問卡效

先3000+1000=4000
再攻擊力倍化，4000*2=8000

注意：遊戲王有分「攻擊力」同「元攻擊力」，要睇清楚

THX CHING

咁多位巴打 平時睇開呢個網

貪佢界面舒服 又會分晒系統卡 睇晒中文效果
但係發覺佢好似半年都無咩更新,有無巴打有類似網推薦

我記得之前呢個網個網主話唔想放棄更 而家有更新算好

呢個網主算好好 做左咁多年 算係咁
無啦 但係近半年前出嘅牌都無更新 都係時候要搵新網

揾呢個

或者呢個

係fb見到呢個係145

慎入好恐怖
幾時嘅事 琴日4-7係天悅但係都唔見

尋晚10點後既事
暫時知道係舊租客KXXXX LEE同對面鋪有租務糾紛
搬左後整壇咁既野邪下對面

真係好恐怖下
整既人咩意維

之前擺滿王宮的勅命果個舖位

花生一打

神秘鬼影係經過精心設計的
傑出的一手

純斬得後攻爆頭呢個玩法 好快厭
不過當慣返依加環境都ok既

拎少少錢出黎買副deck啫
唔好咁乞衣

真 砌左副玩一玩就厭左
不過新手都識用幾好

其實主要見型如果溝解碼者/閃刀 點睇

好難都係玩純啦

好啦我組斬機大約用左400-500
想問如果組碼者大約幾多

code talker好平姐 冇乜邊張貴卡 幾百乜都搞掂

等八號手坑包岀再組新卡組應該仲平留名等睇死So神掃掉落地都無人執

有冇人聽日想出黎打(我是新手)

而家決定買返日文卡，諗緊組副削血卡組，亞馬遜女戰士熔岩魔神+召喚獸體系+一堆後台，d料好似都唔算貴

想問下半自閉卡姐而家既環境會唔會勝率好慘?玩家 會5會唔鐘意人用的?

好似好雜
削得好應該唔會有人有意見吧

要睇點自閉法 你砌果副拎唔到出街架 太fun

我聽日諗完放上黎，再問下大家意見
因為對而家環境既主流deck唔太了解，如果d效果勁變態可以狂炸後台，無視怪獸效果戰破，咁真係唔使玩

唔追rare度500得唔得
搭單幫個fd問埋天威咩價位

最貴係張掘礦 一張就要100 仲要入3 然後個3張>成副其他卡加埋既錢
唔入都打到既冇咁穩定姐

唔該巴打主角deck咁平架咩
咁天威呢努力推緊個fd去玩

天威都冇咩貴卡500內應該都得

遊戲王唔玩手坑唔玩女 其實唔貴

E架個環境原來變到咁我係超量玩家果陣一副牌總有幾張平閃過百咩甲蟲裝機螳螂 忍者半藏 細neos etc

砌龍騎兵

依加係咪又改例?
之前跟到出LINK冇再留意

而家環境副副都有得打
天琴, 雷龍, 閃刀, 安迪米翁, SPIRAL, 召喚師
龍騎兵做外掛, 主DECK 3~4張, 額外落蟒蛇同龍騎兵就得
不過最勁都係天琴, 1012張銀字勁到傻
回坑建議睇下以上卡主流組同一般手坑點運作
玩自閉人而家未必掃你後台
手牌掉張RED REBOOT你果個回合就冇野可以做
同埋唔用溶魔架啦, 而家用壞獸多
有錢可買SWITCH隻遊戲王練下, 大部分D主流都有COVER到

即係龍盟麻麻地難得玩返 想玩啲新系列野

另一張嚟唔關龍盟事
真紅眼龍騎兵

係我上星期用左半粒鐘研究大師規，點開格召怪，點知個fd同我講又改返
唔搖擺唔link好似就唔使理開格了

Ok thx 查左查壞獸，可以就咁解1隻，的確好似好用啲🤔
但落邊隻好，如果唔係玩壞獸deck，去除指示物既效果好似用唔着

海龜最低攻方便你打死佢，其他就跟據種族屬性揀
想食三隻仲有太陽蛋(翼神龍球體型)可以諗

天威砌完唔識玩

天琴真心勁 個系統又易上手

觀感唔好嘅deck，太嘔心了

想砌副 唔太渣既交友deck
電子龍同破械點揀好

睇卡圖揀

我覺得破械好丁啲
同埋駁佢呢緊出新卡
依家嗰幾張邊夠用

破械應該差唔多出完啦吧？本身就冇乜故事性
睇下三幻神pack有冇卡buff惡魔族好過

破械出嗰陣有故仔嫁

係 我意思係個故事角色太少
係咪講個兩個童子復活個雙王神？

電子龍玩turn kill冇咩交流性

破械幾好玩，而家又有兩隻導遊，同埋落咗莫良嗰兩隻怨靈就好好磨，傷判跳隻3000攻/防嘅大遺言怪出嚟死咗又可以執返上手

破械神勁得濟 比人封印左 （破械雙極）
跟住放左兩個分身出黎（紅色 藍色）
佢地搵到破械神隻式神 （禍靈）
佢地各自同式神 憑伊 （L2 L3)
有日佢地想試下一齊憑伊落禍靈度 （雙王之械）
最後變成L4
仲叫得好大聲（破械神 働哭）
隻新童子就似係L4黎

我搏佢會出新卡 好似天琴咁 只要一張3速 一隻extra 就變左第一主流

100%砌電子龍，勁好多，同埋唔好諗住一出就turn kill，邊有咁易
破械+怨靈就算吧啦，輸得多都冇心機玩

可惜系統內解唔到紅眼

用壞獸食咗佢再用大狗攞返去link

想問如果我用隻2-link怪+三眼仔 link召喚
可唔可以出到3-link定還是最多出2-link

當然係link3

不過出link2都得

原來係咁

Google左紅龍騎效果，會唔會屈左d
有抗性，仲可以1round炸2隻怪比傷對手，另外仲可以棄1張牌神宣人1次？？cls我有冇理解錯

淨係可以用高攻擊力怪直接打死佢？如果我用亞馬遜女戰士/DD暗殺者打佢，係咪全部照死但發動唔到效果

呢排研究左下，發現對召喚獸幾有好感，又5貴，又易玩唔會要背好多連鎖
想問下元素軍刀x召喚獸係而家黎講算t幾級別定有更好嘅mix法

勁得過哂火 蜜月期過左應該要坐監

召喚獸得3隻怪3個場同一張速攻魔法基本上外掛好多deck都得，而家最好就混淘氣出光召喚獸同捕食link然後你懂的

你係咪DL轉過黎, 元素軍刀係實卡係冇人用
召喚師都係最近先多番人用, 除左本身融合系統外
1012有強化加左張新融合怪專門同人地龍騎兵融合

一卡解就壞獸
兩卡就超融合

天琴同雷龍岩新手玩, 因為平
D料可以$100內齊
呢隻GAME只要你唔追女人, 唔追RARE, 唔追青眼白龍
就係一種幾平幾健康既嗜好

你可以用反擊陷3速佢count唔到

都算係，同埋而家網上8成影片，都係講解DL既卡組得20張卡好難參考
除左nova個個仲冇邊個網站介紹

卡組介紹同對戰影片要睇日本仔既片
中文影片真係好少, 多數都係DL

唔食target 效破

九支或者連鎖空穴

天琴反擊陷

而家最多人用冥波同壞獸COUNT龍騎

紅騎入傷害結算都可以扔1hand擋1下

但係其實個問題出係隻捕食植物link2身上
任何deck通召特召兩隻效果怪就已經可以出真紅眼龍騎兵
佢張deck推真紅眼融合本身有cost(發融合前後都唔可以通召特召怪)
但捕食植物pay2000血就食左個副效果
仲要隻野唔止可以pay真紅眼融合
超融合,簡易融合(出千眼解怪),月光融合,影依融合,hero成堆融合都得
所以直接了當捉棵草去坐監即時解決所有deck外掛紅騎

收G4 神卡3張

肥婆3冰

有冇FUN DECK可以系統內解真紅眼

壞獸

On9 game

呢D咪叫正常囉 機界騎仲屈 0 hand 0 extra頭turn

其實好多 電子龍有壞獸

帝deck 烈旋你count唔count

封特召meta beat!

魔導書：不取對象除外
古代機械：機械城反counter，逼佢count張城，變咗4000攻都可以用混沌巨人4500攻硬拆
青眼：亞白龍規則出場冇得count，3000對3000

tmcc701又黎

又係我呢位新手啦，又想問d野
1) 想問下香港/呢度有無咩遊戲王tg谷的
2) 我有個fd放卡見到有雷王，我覺得呢張卡幾岩我想砌既deck方向，同埋而家好多deck都靠卡組檢索先發揮到攻擊力1900都算高，只係我想問佢既效果，係咪9成融合同調超量link既特召都可以無效破壞?

3) 咒文速度我睇左好多文章，都係明6成咁，你地係咪都係練得多先識的太多各式各樣既情況，都唔知X卡既效果可唔可以贏Y卡既效果

買左成手龍女料

2) 雷王淨係可以規則召喚 效果召喚唔得 姐係用卡效特召既都唔得 例如融合
3) 玩ygopro練 最快 之後慢慢睇卡

融合有兩種，用魔法卡或者怪獸效果發動出嘅就唔得，接觸融合出嘅就可以好似劍鬥獸超雷龍abc果啲咁

龍女僕正
我都砌左副

上Youtune睇人抽最新個隻紅鑽 水靈使。想買返2-3盒爆嚟過下手癮，請問邊度買一盒會送埋黑包？同埋爆一盒大概咩價錢？

香港應該要五百

BTW
FYI

原來日本都賣晒謝謝巴打嘅回覆先。

我見日版$360一盒但唔包黑包，呢個價會唔會有伏？

日本黑包係送嘅緊係賣哂啦
所以下期開始特典直接pack埋入盒度

3)寫此卡場在為限=永續
冇寫對方回合可以發嘅=1速
有寫可以對方回合發動=2速
傷害判定就係問當前玩家有冇嘢發先
反制陷阱就係3速

一早要啦 成日抽起哂d包
早排有一包 仲可以照到入面係咩

thanks , 咁好似等下期出，先再買嚟過下手癮好似會抵玩啲。

But , 我其實抽到咩卡都係放返出去，純粹過下手癮

新手由0開始應該抽咩卡包

八年無玩，想問下帝deck仲有無得玩
八年前玩緊次元帝同六武眾

0帝FUN DECK可以玩玩
新手冇咩卡包可以抽, 直接買DECK料
至於1012同黑包, 日本第一日出果朝早已經賣斷曬, 同埋紅碎有得甩, 而家買一定比鋪頭瀘曬
香港今次我所知大部分鋪都送齊
只不過今次多左鋪頭自己開唔對外賣
因為港紅有幾張個價上到一萬幾千

1012天悅有日版現貨, 但應該唔送黑包
港如果你見到有, 又送黑包, 應該比人瀘過, 唔介意就冇所謂

次元帝果D全部用唔到 除左光帝
0帝玩唔到架啦 明亮帝先玩到 用轟雷直接完全
利申 帝玩家

唔好抽 買sd

不能同意更多
利申 前年買返三盒SD電子龍加兩張infinity入坑
之後都係keep住玩sd為主
Eg Endymion, Barrel, 反擊天使

Btw 玩sd可以令你唔洗追rare 因為好多deck d人都要rare先覺得過癮 白紙唔靚

追rare依樣野入左坑再講
最近d SD買三盒加散收少少卡 已經夠比賽以外交流玩

Ip女/車仔效果link/同步都當效果特召

我唔會覺得$600一盒係叫送黑包嘅

想問下咩係明亮帝

有d難明，即係用魔陷/ 怪獸效果特召既怪獸，全部唔可以用雷王搞?

明亮融合

就好似神宣咁
可以駁連鎖既特召都count唔到

可以咁理解
雷王搞到嗰啲叫規則特召
即係XYZ/link/同部/電子龍/亞白龍等等

如果車仔係chain1發效同步
效果處理後係可以神宣/神警

的確係

出呢隻 效果可以1 回合召 2次 無咁易比人斷 又可以推天從 回收賺牌差
不過你應該都唔太明
因為太耐無玩而家D牌唔同晒 張張都好屈

多謝各位巴打友善解答，想問下呢度係咪有tg約戰谷的
定平時你地想打牌唔會約人，直接去天悅搵陌生人決鬥

神宣唔得㗎嘛

多去天悦求其揾人打 不過都少人 去得多你就知來來去去都係果批人如果唔約

播毒ygopro啦

有冇巴打知依三張大約咩價位

唔追rare既話，
燈光舞台: 25-35蚊左右
淘氣仙星‧卡蘿貝恩: 10-20蚊左右
淘氣仙星‧崁蒂娜: 10-20蚊左右

利申: 唔包岩，但應該相差唔多

而加有咩地方多人玩遊戲王? 可以比人坐定定玩咁樣

卡鋪
乾淨少少可以去PC3,皇巢,卡聖地,元朗卡之里
唔建議呢個時勢出天悅
觀塘裸聊就黑名單 唔建議大家去

今個星期出RC啦喎
係時候大量收手坑

新手福音

如果同RC2差唔多就唔係新手福音喇

tcg jj留名

炒得勁過口罩

異圖盒 火閃刀姬幾靚

公布完應該又加價

盒RC炒到570
好彩早落訂

冇玩幾年 嗰時玩到甲蟲裝機 諗住回鍋玩返 想問下有咩deck 推薦 呢個時間玩閃刀姫會唔會唔係咁好?

閃刀雞都收左皮啦不過未至於燒既 甲蟲裝機燒左佢都得 玩天琴雷龍安底 又平又勁 不過就緊要係有愛姐

發現買額外卡組怪，買返d泛用魔陷，加埋deck料都要500+

Btw我第一副係組女武神deck，ching點睇？

卡圖真係好靚，一見鍾情， 正過閃刀姬

上youtube睇過，佢嘅特招都有效率，視乎情況做link怪/用全女武神清場otk，感覺好似都幾勁....想問會唔會其實好垃圾的

利申：買左2張9星女武神，他卡就齊3。d人教用來超量真龍皇，感覺再用終幕之光，一回合出2-3隻高級怪唔係問題...

正常既

想問咩價位

女武神唔係咩強deck
就後攻爆頭deck，做唔到先要夾硬出真龍皇壓場

問題係玩呢啲deck出去同玩包剪揼冇咩分別，雖然而家見到人用龍魔導都係變包剪揼遊戲

唔追rare,量產低rare D手坑/實用卡，全部平左，炒起只係原盒/單卡，低rare係雞係公廁

最主要係女武神打比賽係唔會見到咁濟

唔建議新手玩呢d鳩deck，連fun都稱唔上，輸得多好快退坑

玩呢啲喺賽場完全就係賭對面冇截fuck draw hand 比一round free你一嘢打爆佢
用時械神可能仲易，2張卡直入8000血，仲要有些少抗性

其實輸我就無咩所謂既，係而家想搵人玩都無
同埋我真係好鍾意女武神d卡圖
但都多謝你建議，遲吓出糧再諗下買咩上位deck

其實我都幾中意佢d卡圖，我都買左一套黎儲
但真係落場打就不了，新手我幾推薦天琴同騷靈，學下d基本操作先

So0好難玩 我覺得唔岩新手

岀左表 有g 強金

650不是夢

我估中哂
好彩上2星期放哂D灰同G同泡影同墓指
計收價淨係泡影輸錢

咩都有 仲屈過叮噹百寶袋
RC03-JP001 《紅蓮魔獣 ダ・イーザ》 スーパー
RC03-JP002《終末の騎士》
RC03-JP003《鬼ガエル》
RC03-JP004《増殖するＧ》
RC03-JP005《魔界発現世行きデスガイド》
RC03-JP006 《スチーム・シンクロン》 スーパー
RC03-JP007 《幽鬼うさぎ》 ウルトラ
RC03-JP008《海亀壊獣ガメシエル》
RC03-JP009 《浮幽さくら》 ウルトラ
RC03-JP010 《灰流うらら》 ウルトラ
RC03-JP011 《ホワイト・スティングレイ》 スーパー
RC03-JP012 《屋敷わらし》 ウルトラ
RC03-JP013 《ダイナレスラー・パンクラトプス》 スーパー
RC03-JP014《混源龍レヴィオニア》
RC03-JP015 《サイバー・ドラゴン・ネクステア》 スーパー
RC03-JP016《幻創龍ファンタズメイ》
RC03-JP017《爆走軌道フライング・ペガサス》
RC03-JP018 《儚無みずき》 ウルトラ
RC03-JP019 《カクリヨノチザクラ》 スーパー
RC03-JP020 《竜騎士ブラック・マジシャン・ガール》
RC03-JP021《キメラテック・メガフリート・ドラゴン》
RC03-JP022 《ミレニアム・アイズ・サクリファイス》 スーパー
RC03-JP023 《えん魔竜 レッド・デーモン・アビス》 スーパー
RC03-JP024 《深淵に潜む者》 スーパー
RC03-JP025《サイバー・ドラゴン・インフィニティ》
RC03-JP026《真竜皇V.F.D》
RC03-JP027《水晶機巧－ハリファイバー》
RC03-JP028《閃刀姫－カガリ》
RC03-JP029《サクリファイス・アニマ》
RC03-JP030《転生炎獣アルミラージ》
RC03-JP031 《サンダー・ボルト》 スーパー
RC03-JP032 《ハーピィの羽根帚》 ウルトラ
RC03-JP033 《死者蘇生》 ウルトラ
RC03-JP034 《ミラクル・フュージョン》 スーパー
RC03-JP035 《超融合》 ウルトラ
RC03-JP036 《ドラゴン・目覚めの旋律》 スーパー
RC03-JP037 《ＲＵＭ－七皇の剣》 ウルトラ
RC03-JP038 《復活の福音》 スーパー
RC03-JP039 《おろかな副葬》 スーパー
RC03-JP040 《墓穴の指名者》 スーパー
RC03-JP041 《閃刀起動－エンゲージ》
RC03-JP042《強欲で金満な壺》
RC03-JP043 《緊急ダイヤ》 スーパー
RC03-JP044 《抹殺の指名者》 スーパー
RC03-JP045 《魔封じの芳香》 スーパー
RC03-JP046《バージェストマ・ディノミスクス》
RC03-JP047 《幻影騎士団シェード・ブリガンダイン》 スーパー
RC03-JP048《センサー万別》
RC03-JP049 《無限泡影》 ウルトラ
RC03-JP050 《大捕り物》 スーパー

G 應該跌到20蚊一張

呢盒抵開既 實用度咁高

20蚊G我要收50張

開盒要睇幾錢盒 冇訂
唔係就散收低rare汎用卡算

又海龜

第一盒RC 出嗰陣真係20蚊張

炒家死全家

已經見到有人放閃25蚊
日本跌到390yen

最平應該都要600

個卡市場好似去左乞衣市場咁 有時幾蚊都要拗
有時又炒貴幾舊

RC2都係500-550，呢盒上到600？

用rc02比咪玩啦，成堆方界/sin/黑魔女廢紙
Rc03淨係re貴紙唔加新野

柒咗，原來再上一盒

之前盒盒都有幾張新野，今次完全無，連HR都無埋，其實有D失望

RC點會有新嘢，而且今次有十張異畫算係咁

Trc 1唔知未回坑，rc 02有黑魔導電子龍異色眼新卡，上年20TH 都有白龍，黑龍，黑魔導，同方界，sin 等新卡，今年全抄冷飯

多d位放冷飯唔好咩
最弊d冷飯好香呢

貴價冷飯
Rc02垃圾到喊 全訂450@1訂6盒 卡鋪550收返我4盒

其實20th唔係RC係開卡舖嗰班吹到佢同RC一樣咁多靚卡啫，根本就一堆垃圾電影包卡喺入面。而RC02果啲叫海外先行，講唔上係新卡。TRC本來就係復刻包，冇新卡好正常啫。

異畫女女唔知去到咩價呢

仲諗住今次 HR 會有乜

我睇台大個post一盒有4張異畫碎好似唔難出喎

600好似唔太值

見到有人放舊版 金卡龍騎黑魔女

rc03手坑平rare咩價位

30

低rare收一套可能都唔洗一盒價

準備拎箱

爆出來張張都曾經係貴紙，仲要海量揸手，個感覺難以形容

大家收獲如何

泡影都100$張

仍然貴

咩rare金閃海量生產中

金閃

可能調緊價姐

開一盒伏盒
金邊超融合

金閃真係唔急收

G都係25
除咗泡影會貴d

金邊灰流想換金邊座夫童子

我訂左兩箱原箱
睇吓有冇人要一箱同埋散盒
500有找/盒

啱先見到谷放大概50

朋友有興趣 幾錢

有冇低rare 灰G泡強金墓指多想放 budget 500盡收

200放哂手足慢左

兩盒thx

有冇巴打聽日出打DECK

我當年就係因為黃金包退坑 諗起都...

有冇人明白手上貴野變一車車既感受

第一SET 黃金包就知道佢陸續有來
冇耐就退埋

都係....
當年手渣幾張9星冰結界果下....

比左價啦
有意Tg
ChickBB

咁多樣野 黃金包真係最大打擊

環境卡總有大暴落既一日

呢個真 咩魔宮 幽閉 re完之後就898

今次震撼啲掛連rare度都re重複
成堆水機、摔角手、壺變cheap

其實係估唔到水機變咗$10
我張原碎

黃金包係咁架啦

我冇玩實卡
果D咩灰流, 無限泡影, 恐龍摔角手, 壺係咪本身好貴...

以前灰白卡都50-60
恐龍閃170
壺就70-80閃

碎壺
碎幻創
碎手指
碎水機200左右

依家30-50蚊1張

慘...

見到5蚊張 幾時到10@3

恐龍變左$5
水機10蚊有閃
抹指見30
泡影40
灰30-40
G閃 30
我最愛碎蛙得5-10蚊隻

恐龍5蚊？

琴日5蚊收左一打恐龍

想保值咪手持港版頂罕
想靚就日版頂罕
想平就後追全碎

金邊唔識欣賞

舊時d黃金包大家又話金邊柒屎金
雖然今pack隻金係靚左少少 但金邊咪又係仍然柒

今次港版都係made in Japan
紙質仲有冇分別？

冇

聽講今次之後全部變返MIJ

最慘老翻成日用金邊做封面，成陣強國味

之後應該都係日紙
不過都分港日

今代層閃膜先攞命

呢排沉迷ygopro好正
但組女武神/以前用開既deck，真係完全比人虐殺，對面上位deck，1/2卡就展開到成場怪，手上仲要有3-4張牌反打，好難對抗

btw岩岩上網抄左副龍騎兵召喚師，記左d combo已經大殺四方

一早講左會比人屌打

咁人點都有d叛逆心，唔想跟主流既
但我都明玩主流deck練習各種技巧都係必須的，熟左玩咩deck都會勁，砌fun deck既思路都會廣d

你可能最後會變成喺女武神度落真紅眼融合同兩隻通怪嘅女武神Deck

明明其他卡game岀金色都好正，但遊戲王次次都係柒

各落1隻會唔會少得制? 感覺其實好易召到，各落2都得
我比人用壞獸解左之後，除非抽到死者蘇生唔係都召唔返出黎，要用召喚獸做主力

利申: 用左龍騎兵召喚師deck後，暫時20連勝

各落2你會體驗了起手2～4隻通怪嘅絕望快感。
比人解可以做嘅就係落圓融魔術再出多一隻龍騎兵

咁落圓融魔術1，真紅眼融合係咪正常都落1張?
我抄高手deck跟佢落3張，好卡手

又話用女武神

呢d變態deck真係太癲，虐殺人會上癮
根本唔使點用腦，見到對面有勁怪就超融合/壞獸，再龍騎兵打爆，有召喚師又可以出召喚獸，出光既話真係玩哂，連埋龍騎兵有2次無效
帶埋d無限泡影, 冥王波= 穩哂，封d屈機怪既技再用打爆

金邊都未係最難頂，層閃膜真係好樣衰，仲要如果一有小小花都好明顯

收左幾set 手坑
唔洗共用了

呢排玩緊白骨幾有趣但呢個情況點解我召喚唔到黑暗武裝龍
因為呢d卡係墓地全部=白骨? 要3隻唔同名既先得?但栗子球+終末+白骨都應該夠吧....

黑暗武裝龍一定要3 隻暗先出到
垃圾來

多過/小過3 隻咪出唔到囉

Ok，真係唔知要啱啱好三隻咁都幾難召wo

跌到450一盒

太多貨？
G搵唔到岩價

滑板紅蓮 真係好好玩

好唔交流

落埋魂吸收+宏觀宇宙+次元裂縫

月中又番貨
要收快收
90蚊3張 我都覺差唔多

星遺物故仔 又幾好睇

1101 玩懷舊 佳亞 彈射龜 詛咒之龍

黃金盒市價幾$?

LGB1

你想收咩，都五，六百一盒，散收好過

第十期完了

11期開始唔駛再睇動畫頭，應該多返原創同懷舊嘢

5ds果陣一堆動畫垃圾白卡喺入面好難頂下

全部加招技名當新卡
同三幻魔一樣

天悅邊間比較多舊卡？過兩日想搵

我幾鍾意招名卡
開個下幾型

土星囉，佢肯唔肯搵係另一回事

個價勁浮動 好似睇心情開

其實真係睇你幾舊的，而家天悅冇咩幾間係做得耐嘅，大部分都係k社收皮之後過嚟開舖嘅所以都唔會有太舊嘅卡

見最平好似450

睇錯 以為rc03

純粹有2盒多左 諗住賣
另外問埋rc03 1set cr手坑大概幾$?

邊間

竟然係汎用解場8星

指定喎，同銀河眼冇大分別，邊會泛用
如果額外有位，銀河眼仲可以上9星炸多次

對手回合仲要限植物族，其他種族都係用返神龍騎士、希望魁龍

咁都係 R8 太太太多選擇

Rc03準備跌穿400

我仲未買1012 rc03 黃金盒都係

等時間長啲先放 我都有蟹貨
不過最慘一開波收500$ 個啲

我600抽一盒

買多兩盒溝貨

股票但呢盒易岀到咁又無HR抽都係自開算啦，strong hold都無咩用

個時貴放 d人個時收100蚊張泡影 70張增g
當然而家有晒價無可能放咁貴

咩game嚟？

Ygopro2 好似係

係，開始見安裝好似好煩，點知dl完解壓就玩得

呢排砌左副壞獸+ww系統好好玩
以前唔玩超魔導既話，我d娛樂deck遇到魔女術/王戰/時械神實比人虐殺，但呢副基本贏多輸少睇住人地d勁怪被壞獸食左
同埋水晶翼同步龍好撚勁如果抗性再高d就好...

想回坑玩下hero，請教下依家打融合定R4多？見天空可以放3既

玩融合多 見人落dev hero玩

有副sr幾好玩 有諗過落埋ww

咩deck都好 只要見到兩隻效果怪=龍騎士 悶呀

希望遲下禁左捕食植物呢張毒瘤卡

想問12星斬機 會唔會中隕石同壞獸

就如你可以祭左佢黎升級召喚一樣
生祭係會中

海龜幫到你

唔中石 唔中帝王烈旋
中壞獸

呀係因為算係殞石既怪獸效果

Fun既可以落城之內火焰

海龜喺對面turn幫唔到我

唯有放多d神之輩既卡

Rush Duel好柒

柒到無人買 等摺

拎舊卡 重畫加星 加攻防

用以前寫過個效果就當新出 唔洗用腦諗咩combo咁煩

新SR盒又可以skip 唔吸引

岩岩同對面打，對面好似係電子族deck，然後我召左2隻勁怪，都比佢一隻額外卡組既怪融左，但佢唔使用超融合屈q到
唔太記得名，淨係記得好似2xxx攻，有無巴打知

睇錯，唔駛理我

破械？但唔係電子族

唔玩副deck唔駛買，要玩要買埋書卡

最多散收下白卡同胞之絆同trap trick

碌碌下就搵到了

機械族黎架喎

柒左sor大佬
btw呢隻感覺都勁? 可以融1隻以上，對面成場link怪+超魔導都要被人食

只可以食人EX怪區既怪
通常都係食人一隻

都勁架 對住電子龍deck 放ex格既怪隨時會俾佢食左

4月rule受害者

啊傻左，原來放係ex怪獸區既先得
我以為係額外卡組召上黎既怪都得，咁4月就要...

係廢左70-80%但都要落1

召命神弓同IP雙穹

冇玩10年 個時最流行既E hero 係唔係變左廢紙？

好勁，四月解除箭嘴限制Hero應該上位，全個二十週年不停強化

通召V HERO 1000攻 = 兩隻大怪

睇佢個4月表要點搞
QDW仲有好多舊嘅勁Deck喺第10期比人玩到殘。

btw，點諗4月都係科學怪人拉3隻龍魔導+異星最終戰士最勁

我會建議收定次元障壁

hero主要溝埋一齊玩，展開多，易鋪成枱大怪，後攻回殺勁，但係先攻缺無效系，通常靠暗爪/零度酸水

想問下依家買三副SD最抵玩有咁上下強度？

影依同安迪米翁，要再另散收多幾張灰流同指名者同g就應該齊deck

出血魔 無過防唔到魔

安底>>>影依

但想問下黎緊4月轉rules,得翻p召同link要跟箭嘴出,變相安底係咪會弱好多？

唔會 安底唔係太食extra區

其他人強咗=安迪弱咗

唔會囉 安底點都一線 本身做場太屈 又有魔族里

有無人分享下SRWW點組好
SR入邊幾張好，感覺效果好多野要記
WW就直接一卡出水晶翼，但抗性唔算高好易比人解，但望左眼SR既同調怪好似仲廢....

想回坑 想問有無咩deck建議，最好卡圖靚（女） 同埋要抽邊包

龍女僕

閃刀姬

魔女工坊

冇錢買1012龍女僕日紅碎 想用日碎頂住都要500

仲有靈使 話會出基deck喎

女就係貴

正呀 靈使

可以考慮下蟲妹

閃刀姬好靚喎 價錢同強度如何

仲係主流deck，但係幾食操作下

閃刀仲係主流笑左

餅圖仲見到閃刀

天琴都仲係佔四份一個餅

咁主流唔係得1副，閃刀同其他主流都每人10-15%左右

精神操作幫咗炎獸拎幾多次冠軍

無意間睇人抽水靈使
幾靚～想入坑
要點搞？

水靈for收藏

新手砌副天琴玩仲好

精操唔係內戰先好用咩

入坑總之先買副卡
簡單就先三副基deck 加少少散卡就打得
有心儀主題就可以直接散收砌

真，新個副機甲SDR買蠢副，$200有找

機甲隻封面怪都幾勁round round都跳出黎

link deck就算唔內戰都可以用精操去搶怪link嘅，搶到link 2以上更加賺

靈使基deck幾時出

発売日／2020年6月20日（土）

咁耐既

啱唔晒

隕石係效果release ，食唔到12星斬機
壞獸release係代價唔係效果，會食到12星斬機

其他例子
黑暗世界場地生效時卡代價release唔到12斬係因為12斬唔受黑暗世界影響，所以用唔到12斬嚟代價release

龍騎士呢張毒瘤卡仲唔禁

龍騎士真係好勁，3行效果是但無左1行，其實都易打好多
好應該加重代價，爆完人怪唔準攻擊/ count人要扔2張手牌，比佢count到次變4000攻又仲難解了....

青眼應該走儀式定融合向好？

儀式好似順D快手一拳KO

融合好似又可以加黑魔導岀紅眼黑魔導

青眼dk走青眼入黑魔導就得

又黎囡deck 點頂呀

但強度麻麻地

圖係幾正

呢兩張先係最靚吧

長髮版一花

新盒係咪無再分港日

新手想入坑可以點做 見到新包黃金國好似幾勁咁 又唔駛link黎link去

新果盒幻魔勁D

放工睇睇 你地平時點樣睇新卡點玩

fb遊戲王gp同ygopro

勁
一稜鏡人打爆對面成枱

就嚟有禁卡表
諗起都興奮

神子gg

快啲放劍皇出嚟啦

真紅眼融合都應該會

想禁左條蛇，當融合魔法越岀越多佢只會成為第二隻魔導科學家

真紅眼融合限1吧，叫做比真紅眼本家玩家條生路
神子儀式魔人ban，再放劍皇出黎同超魔導互片

真紅眼騎士死好D喎 融合限1 意義唔大
我估唔係放劍皇 係放星守 原因1 慢 2 r4 deck已經唔係主流 3 extra無位

想睇劍皇同龍騎兵互劈

但真紅眼騎士係新卡+有紅碎，捕食有銀碎，K社要搵錢無可能殺啦

劍皇點夠砍得2950 atk

真龍場有3250攻㗎

count場地 4000 atk

玩到超量初期就無玩
最近入返坑
收咗d手坑同魔式甜點料
有無人可以指導下用手坑既時機

用手坑時機要你清楚埋對面既deck，最重要唔可以斷既點係邊

但我都無點研究，反正對面用卡特召怪，就用G，至少1換1+阻對面展開，灰流就多數對手係卡組加卡入手牌時cut佢，墓指就用黎收上面2張卡既皮多

而家係手坑大戰來 後攻無3 張手坑都過唔到下turn
睇你手上有咩手坑同預比人指邊隻 一般來講是先掉灰比人指再掉g同埋睇自己手牌質量
手坑時機就 灰就一定唔可以亂掉既 因為灰基本上好多卡都停到 常擋既就 抽卡類 檢索類 割草 卡組飛野做招 推墓效果 食左就好傷 雖然好似講左等於無講 但打得多就知個系統點run btw遊戲王上到枱既dk唔多 好快學得晒 打ygopro打兩個禮拜應該熟
不過係咁比下D圖你 灰洗停咩 見到呢埋 停晒佢就得 不能盡錄 但大既打得既都係度

同埋睇youtube睇晒古(幾年前左右) 今中外ygopro gameplay video就得

唔該晒兩位
停幾年無玩要追進度真係有d辛苦

我都同你一樣，睇到超量停左，呢排先入返坑
link召喚我而家都係叫勉強識點玩，靈擺就真係唔識，我屌佢d效果長到

P召孤兒仔
幾時先會有新卡

靈擺收皮最好

啲人用真龍打贏龍騎兵係靠剪半攻陷阱

陷太慢 要過turn唔知仲有無命

真紅眼闍鋼龍改效 有寫1回1次 準備放閘

真紅眼龍騎準備入閘

抵死啦 呢隻
以後唔好出閘

肥婆真係禁

融、蛇、龍魔導三張各限一

ABC限返1 仲諗住拎返出黎
連結十字 咁快限1

自奏聖樂鐮刀女限1，會唔會影響好大的
但灰流下3既時代是咪又到了

已經變KEY卡 剩5個位諗唔到就入 砌DECK冇煩惱

k社諗住放灰減速 應該

劍皇

大家預邊副deck上返主流

唔知，反正新規之下，同調毀滅世界

同步

我覺得神數同endymion都係唔會死

仍然係呢兩副主導

真龍恐龍龍星??

呢個難講 冇神子做少好多嘢

有咩地方可以參考deck list?

想回坑砌一副黃金卿。

龍星 有九支仲正

黃金bb 仲有隻真紅眼版 不過而家用唔着

感謝。爆左兩盒dbss，執返其他料應該就上得路。

神子呢啲毒瘤卡根本就早死早著，以前出設源龍星仲夠膽出一張效果更強嘅卡出嚟

灰流價格火箭上升

灰流多只會迫D人放多D指

最怕4月環境灰流對面一次可能都冇咩大威脅
打天琴我都已經覺得灰流冇咩用

・回額外牌組的離場效果，改為不能發動 (E・HERO絕對零度被強制脫出裝置)
・誘發效果在發動之前離開本來位子的話，改為不能發動 (被死病代價送墓的三眼怪、被連鎖DD烏鴉叼走)
・召喚・不入連鎖的特召被無效，改為不違反誓約效果 (青眼激臨)
・召喚・不入連鎖的特召被無效，改為不違反召喚次數限制 (HSR 比劍騎士)
・陷阱怪獸改為不會佔魔法陷阱格（阿波比斯的化身）

中文字台灣page

改咗少少玩法

點解要改 好驚玩錯

第2 個效果姐係人地黑洞我場怪獸 然後連鎖天帝 天帝發唔到效？

我覺得第2 點係伏

第一點對離場個判定嚴咗
第二點就係對怪獸效果發動嘅地方又嚴咗

你係想講天帝召喚成功果個效果？
如果係，就發動到 因為佢效果描述冇寫發效既地方

第二點 應該似指名者咁
但如果係場上 應該又有排煩

E.g 淘氣黃 通召發效 對面ABC outgame
咁應該無得執卡

因為發效地方唔同

唔知有無解錯

好似唔係咁解
睇例子係三眼仔被祭送墓，之後直接被連續out game，所以唔會觸發到三眼仔因為送墓而強制發動嘅效果

如果三眼仔係因為破壞送墓而發動效果係連鎖DD鴉，三眼仔係照有效果的

簡單講 姐係未發動前係場上發就一定要地上發 墓地發效就墓地發 換左位就無 姐係會小左好多留咩左個效係場/墓 而又見唔到人既情況

但係換左位喎 聽埋人地講 c1 旋風 c2 墓呼target轉生鈴羊 不過都係出唔到效

我都係睇佢日文果句咁寫 佢幅圖係咁寫
效果文會記載卡效果發動條件和卡效果發動既地方。
效果發動前，卡不存在係卡效果發動既地方時，就不能發效果

如果係純睇段野，係要指明發動地方既卡先有影響
當然k社可以解釋多d

三眼仔解放送墓同破壞送墓有咩分別?
感覺呢條規則好伏

第二項我覺得有個幾好既例子
係傳說白石同link栗子球
第一情況，
場上有白石，用尼link召栗子球
因為link召不起連鎖，所以召喚成功時就會起chain1
發動白石效果

第2個情況
場上有白石，墓地有link栗子球
發動墓地link栗子球效果，將場上白石release,
栗子球效果就會變chain1,白石效果依個時候係未發動
因為係cost送墓，要另起chain
然後對手用dd烏鴉除外白石 依個時候會係chain2
解完chain後 白石先除外，之後栗子球特召
咁白石就因效果發動前，已經不在發動地方就發唔到效

岩

解放送墓係唔會即時起連鎖，係三眼仔係墓地先，但效果要另起連鎖發動
，而破壞送墓就即時觸發條件發動

唔係 其實係因為代價先比送左入墓 呢個時候有空隙可以比你chain DD鳥target三眼

以前個判定係 唔理最後係點 總之出過場 落過墓既不卡時點既效果一定有得出 但而家多左個判定 就係要根據番你發效個位同最後個位係咪一致

除非你即刻出場即開

我既講法係冇錯, 可以睇番wiki

我引番果段
「場合」の任意効果または強制効果の場合、コストを払った効果の処理が終了してから、新しくチェーンを組んで発動する。
コストを払った効果にチェーンして発動するわけではないため注意。
因為cost送墓而觸發既誘發效果同強制效果,係要另起新chain發動,
就算對面唔chain你, 你都係要另起新chain

仲有我係答緊果位ching解放送墓同破壞送墓既分別
同新rule係無關

不過我都補充番,解放都有分效果解放,cost解放,仲有升級召喚既解放
如果以三眼仔為例,前2者為要另起chain發動,後者就升級召喚完就起chain

仲有解放特召 ygo寫多寫小決定張卡強度

我想問異次元復活，原來係唔可以復活無出樣既怪獸?
即係強欲/ 機巧蛇除外既卡，係另一種存在?
d紅蓮魔獸比自己除外哂，岩岩抽到呢張魔法卡諗住反殺，點知發動唔到

裡側除外就失去資訊 唔知係咪怪獸就選擇唔到

係，裡側outgame係冇辦法用得返

多謝2位大佬
查左查得「原初之種」呢張魔法卡可以回收裡側outgame既卡，但要有開闢戰士先得，即係唔使諗呢d deck都幾唔穩定

都唔只既 例如雷劫龍都得
我記憶中仲有幾張 不過都唔係易出

用psy咪得

本身諗住改rules唔洗對link位易玩返先入坑
點知又改多幾條rules又變嚴咗
好複雜

買3盒就玩得

有強貪

都唔係太影嚮姐

fun來講唔錯既 情懷100 分

見到降雷王皇諗起佢佢兩條好朋友龍
磁刃斬龍

明明就係寶玉獸用

有無師兄可以教路下 4月新規 神子禁左 機界騎仲可以點玩？

手坑可以落DD鴉搞人墓地之外有機會附加指名者效果

雖然我都唔係機界騎使用者 但機界騎咪玩張陷

海皇成為最大受害者

小弟我係以前玩同步個時入坑，超量退坑
想問下依家我副龍盟、電氣長頸鹿、光脈衝星龍，依3副野係咪已經廢紙？仲有冇得救
另外想問下大家依家邊到網上買賣卡？

有冇人打算買3月22日出個隻game

前者唔清楚，但我完全唔見人玩呢d了
買賣卡就係fb group，搵香港+遊戲王大把

switch?
超級唔好玩儲卡既過程悶到死

龍盟仲可以玩既 不過都都買新卡 戰力都唔錯 不過唔係好食到坑 fun可以既 2線中至尾 其他果兩副未聽過 係咪廢紙

又唔係gal force ygopro好過啦

光脈衝星龍係咪即係光暗龍超量果期?
6星彈m7 7星就巨眼?

星鍵士

呢副starter砌黃金卿係咪有用？
買唔買得過？

見人搭埋死靈王一齊玩。

副魔救好撚強
1TURN流天+3隻魔救同步企場

混真龍好D個人覺得黃金卿廢廢地 資源一般 但本身D坑有點廢 除左張反擊陷 就算有上位都咁話 我打親70%都贏 仲要係match 純既話得張技抽勁 ps我用psy閃刀割草帝

其實我打過真係唔差 先攻有化石恐龍 又或者核成 後攻召核成count番人反擊又得 囉一差既就係墓地好似無咩效

你正常打3效分3無限泡影2灰流3G都已經夠阻
佢加左噴射同步士就可以1回出到流天定場
正常手牌2張魔救協調已經RUN到隻流天出黎

個爆發力唔講得少,比人掉效分,灰流,泡影都繼續到

我打到鋪 佢最終出左穹弓手 同白槍管 解完食左張泡影gg我自己打就真係敗多贏小 唔明D點解無人用

係 效分無用因為留左隻係場 要用psy

我呢副最大特點,係可以玩到流星龍5連擊

雷劫龍可以將裡側除外ge卡收返入deck

臺大卡片研究社對三幻魔deck評價幾高，話可以上到賽場。 主玩本家技剝+大大力定場

唔洗理 9up來 我都聽過 無特召點 隻1星比人斷無反擊力 先攻當對手無手坑 後攻冚家產

仲未仲幻魔卡手果下死 帝都起碼卡手有有係咁抽

一起手揸齊三幻魔

疊馬到

呢個時候梗係次元融合殺4換1隻垃圾出來

抽到就係
Lm睇 跌到同機甲一樣價

咁又唔會既 一定勁過機甲先 老實講機甲睇來真係唔識玩

岩岩ckeck完 幻魔副dk連綿花糖都對唔冧 笑出聲 隻BB克死隻王

天熱某鋪咁夠膽搵TBB合作既

機甲咁好打都話廢
唯一弱點係對面不受炸啫，下set仲要有強化

綿花糖打贏幻魔都好遊戲王

抽唔到招來神/七精解門已經唔知點打

呢局我放棄下一局會更好

近排可玩性高都係新細盒，3副deck展開都多花款

金x?

岩岩被技抽黃金卿打到屎都飛出黎，睇黎要研究下...

拆左張抽技就贏

睇完fun來講係算好打既 比賽就算啦 解場手段太少

發現隻黃金卿可以隨便彈出彈入，好易3500攻上返黎，又好易拉返d陷阱上黎
但呢個deck係咪怕墓指/禁止令個d?一搞死左黃金卿就無主力打手了

咁肯定好過幻魔先啦

有無巴打知有種deck，我唔記得詳情，總之係召隻3-4星怪，佢可以由deck度扔n種好勁既怪，攞哂佢既攻擊力+屈機效果
突然醒起之前被人咁虐過，想玩下

統既話其實唔勁 配真龍勁好多

六花半鑽有冇人收？
貪得意買咗盒黎抽中咗

係咪文具人？ 效果似 不過唔一樣

武神系列？

印象中係召1隻怪，就卡組扔1張卡落墓地，效果+攻擊力都=個張卡
有隻怪效果係1回合除外我1隻怪咁上下...同埋卡圖係勁樣衰!! 好似怪物咁的
利申:淨係記到咁多

咁應該係武神 因為武神隻隻都好樣衰

又未至於樣衰嘅，只係gx角色外型但冇哂輪廓啫

有無巴打係上水/粉嶺人會出黎打下deck?
或者有無北區約戰group之類
無fd一齊玩好苦悶

我屌原來我記錯d細節終於比我搵到
答案就係獄火機十進管
之所以我咁絕望，係因為佢copy左獄火機巴爾既效果，再配埋場地《黯黑世界-暗影敵托邦》

呢招combo都幾犀利，場地既效果係解放，即係=壞獸，咩龍騎兵咩屈怪，一樣要比佢做祭品，再比人除外

啊唔係wo唔同的，龍騎兵直接count隻野效果咪得，我傻左唔好理

粉嶺人 加tele

開左個場 龍騎兵都死 因為係代價先比 所以已經死左

頭先都中咗張。

三幻魔港版早左一日偷跑

我想問係咪ygopro有bug定點，點解我用完簡易融合，全場既怪都無得打人既..

你係咪合左隻千眼納祭企場

Ok無事了
揀過另一隻怪算，因為咁反殺唔到好多次

納祭神紙

吸完人link左佢咪得

係...我冇睇清楚效果，諗住無分別m2先link

新規

重新入坑求介紹

出到超量時冇玩 近排見D卡幾靚想入番坑
但有冇推介邊副好玩 唔洗主流打到T1都得
想試下飛手坑/不斷連結出怪係咩FEEL

你地玩呢D 一個月洗幾錢

申利：初代玩實卡 10歲

4 星1800 速攻最簡單果D
死召六星基本
死蘇落雷, 乳毛掃
落井
地割呢D....

宜家千變萬化連手機果隻都唔想再學過

上面我有副魔救

千眼納祭當年係禁卡嘅原因就係1星突然變異出嚟可以吸怪唔比人打

基本上唔洗好多錢 係改dk先要幾百

基本係手坑+泛用魔法/陷阱卡+額外怪貴，呢d副副deck都可以翻用，所以都唔會太貴真係貴到過百既卡，咪寫紙仔代替

但手機個隻很簡單吧，稍為學下，肯睇下效果就已經玩得掂

手坑依家平哂

玩2 線頭 唔洗比人砍果D咪唔洗好多錢囉 又夠主流打

玩duel link貴過玩真卡

點睇黃金國？實力有冇一線頭

成副dk最勁張技抽咁囉

同埋想問下
而加重玩唔玩得起舊果D主題deck?
eg 真紅眼 古機 融合果類
童年回憶 想拎番出黎

真紅眼
有隻融合

有出新卡既 不過強度就唔好要求太高
不過真紅眼融合限左 可以拆
古機就算啦 真心太fun拎出去同fun deck打 可以

係，仲可以打爆人地tim
你只需要買1張真紅眼融合，1張捕食植物，1張超魔導龍騎士，再加你堆舊卡已經可以組到2線deck

唔食效破，炸卡，無效

+2，古機我試過好多種組法都唔太得，無任何抗性
對面用卡阻你展開就好難打，用3-4張手牌融合既勁怪又好快死左

呢堆野真係 時代既眼淚

當年最後一副砌既係暗黑界 但都冇再出新卡了

卡手界

而加大家上開邊個網睇新卡包有咩卡 or d卡既效果

暗黑界咪配danger囉 雖然真係唔勁

利申：啱啱回坑

ygopro percy

清回坑砌左咩deck玩

古機fun得幾開心 清哂對面怪既話

有無啲乜卡係有啲行情可以賣（洗腦etc）？
我有好多舊卡係到擺。

求教手渣一副但係好卡手

通召4星協,特召2星協
2星發效,特召4星(水就抽,火風就將手一張4星放上DECK面)
4星發效,特召4星
張隻4星(非協)同2星協LINK水晶機巧,特召1星噴射同步士,同步出TG圖書
LINK連結十字出2TOKEN,噴射掉手牌特召,同步TG圖書,再同步方程式
然後睇有無抽到魔救之息
同埋如果有多種2星協就出到3隻

十字生兩隻token再加埋噴射都係3星 點出第二隻圖書館呀

4星協啊

張場如果你唔想隻4星搏有無4星怪就用左先
想搏可以留係第2隻TG圖書出前先用
咁可以抽到你想抽既野(如:另一種2星協同埋魔救之息)

[TCG/OCG] [YGO] 遊戲王實卡集中討論區 #4